反還反，CCTVB股價已連升10個交易日

所以希望各位ching唔好沉醉係同溫層
連升10日即係市場都持續睇好矮仔新政
大家千祈唔好低估對手

有北水？

有北水應該成個市都連升10日啦
得佢咁勁
即係間公司嘅基本因素、盈利能力大大提升

莊家撚狗姐
準備割

準備割淡倉
睇個勢除時一柱擎天上$10

點解會升